如果出SE 2 你估用Face ID定Touch ID

細機Face ID好似幾過引

首先要有SE2

想要touch id

touch id

唔好有咁多性幻想

出都無錢買